屌你老 羅辛奴加盟拿坡里冇人講

終於去強隊

做milik隊友

都未官宣

墨西哥神鋒反轉意甲

邊撚個

話左佢著藍衫嫁啦

連佢都唔識

個樣弱智咁

圖都有

波台兩大垃圾

沙高幾時去埋拿坡里

垃圾集中營

羅蛇終於唔洗守水塘了

呢個po除左我全部垃圾

我屌你老母西搶能咗我個post嚟開

你d po冇人回

25

boa hack

回錯

who?

講得好

你咪boa

吃屎吧

四眼哥哥

圖書館戰爭

漏了2和b

你25在先

我唔25

PSV不了 垃撚圾假波隊
場場深盤2比2 比狗屌

黑警扮示威者著黑色衫

改名啦259

打返三箭頭？
恩斯尼 梅頓斯 羅辛奴

會員不等於球員

米力克應該正選
Mertens應該會淡出
然後simone verdi 同卡里莊可能會賣

真係唔想見到牛奶長期正選...

其實今年napoli個陣幾靚仔
恩/verdi/ounas 米/梅 Lozano/卡里莊
施基 Allan 是撚旦
是撚旦 高 文 是撚旦
是撚旦

Mertens 33了 無計
如果同國米換伊卡迪 就不得了
可以同祖爭冠

milk

羅呢條廢撚無咩討厭價值

dalot蛇好能25

牠25程度拍得住nben boa

我是歧視非其非

是歧視

歧視你廢

關你能事

好能肉酸

冇人25接近到ben

冇可能
賓全波台最25

盧狗最垃圾

咪撚尾 boa最25

boa 波台top1 259

你top1肉酸

拿狗我屌你老母臭化西

咪能針對

針對

認撚錯人

又25 n賓

咪扮

牠經常25我

佢冇證據屈你羅蛇

明明牠先係差佬

佢放路由器屈抗爭者

支持羅蛇！

梳😘

BEN爺

Chucky

從壞小子到好爸爸：你所不知道的“鬼娃”洛薩諾
來源：電信報

虎撲6月18日訊 墨西哥1-0在世界杯小組賽首戰戰勝了德國，為球隊打入唯一進球的埃因霍溫小將洛薩諾被評為了全場最佳球員。此前，很多球迷已經從FM遊戲中聽到了這個名字，而這次世界杯給了洛薩諾更大的發揮舞台。

出生於1995年的洛薩諾於2017年夏天轉會荷甲巨頭埃因霍溫，並在本賽季幫助球隊順利拿下聯賽冠軍。此前，他出身於墨西哥帕丘卡俱樂部，那裡的U17梯隊教練烏特回憶起洛薩諾這個名字時，說出來的卻不全是好話：

“當時他只有17歲，從精神力上來說比其他球員有所不足。賽季的最後一場、也是最重要的比賽上，我把他請上了看台，因為他的有些表現我很不喜歡。之後我們贏得了比賽，開了盛大的派對，但洛薩諾直接就走了。”

“我們非常驚訝，可能他認為我在針對他，但我做的一切都是為了使他變得更好。我想他現在應該明白了，當時他只是個17歲的孩子。”

“沒人質疑他的足球能力，我們都知道他能踢出精彩的足球，但我們經常討論他的精神素養問題。”

的確，17歲的洛薩諾可以說是個超級淘氣包。他的綽號“鬼娃”（El Chucky）就來自於他的惡作劇。帕丘卡俱樂部去打客場時，洛薩諾非常喜歡躲在隊友的床底下，然後突然跳出來嚇唬隊友。所以，雖然沒有橘紅色的頭髮和臉上的傷疤，洛薩諾還是順理成章地得到了恐怖片中“鬼娃”的綽號。 （註：可自行搜索《鬼娃的詛咒》來感受一下鬼娃究竟長啥樣）

隨後洛薩諾迎來了人生的關鍵節點，“鬼娃”自己有了娃。他的女兒出生了，洛薩諾成了一個父親。烏特繼續回憶道：

“但自從他女兒出生後，他就像完全變了個人似的，那些令人不快的表現統統消失了。”

不僅如此，洛薩諾的家人對他幫助也很大：“洛薩諾的妻子對他也有積極影響。我聽說她在家裡說了算。”洛薩諾在進球後親吻戒指就是明證。

“洛薩諾的岳父是一位律師，也經常幫助他做出正確的決定。當時他轉會埃因霍溫時，他的墨西哥隊友莫雷諾和瓜爾達多都幫助了他。洛薩諾身邊有一群人在幫他，所以他成長得很快，尤其是精神方面的。”

“所以他最終選擇了埃因霍溫，而不是選擇去其他俱樂部拿高薪。”

這篇採訪是在世界杯前做的，所以烏特已經很好地預計到瞭如今的情形：“世界杯對洛薩諾非常重要。如果他拿出好的表現，頂級俱樂部會排著隊要他的。我認為他可以更近一步了。”

沒錯，在對衛冕冠軍的比賽中打入製勝一球，世界杯確實給了洛薩諾更大的展現舞台。此前，埃因霍溫主帥科庫曾表示洛薩諾也有可能留隊踢歐冠，但如今科庫自己即將前往土超豪門費內巴切執教，洛薩諾的走人似乎也板上釘釘，一年前，他以800萬歐元的身價轉會埃因霍溫，如今的問題就在於荷甲巨頭能從洛薩諾身上得到多少收益。

(編輯：愛餵貓)

Nben又開分身？

連仔仲唔bam你條放針狗

已bam

佢On9

召喚反boa

hi

錯ac

抵能死

羅

弱智都扮

個po好多on9

102,103,105

樓豬p牌仔冇人講？

反boa呢

咪25

高汁成員，陣間上嚟

反清

咩

Boa清

樓主反酸嗎

sure

反酸刀是on9